去維園先 難入都要入呀唔好走

無啦啦聽到有人話民陣叫人唔好入維園 又話冇可能入到
民陣冇咁講過！

就係因為太多人先難入
就係因為難入先更需要入
谷爆佢人數
一定要入維園
入完再出黎比人入
唔入維園咁你咁辛苦出黎為咩

推

入維園

push

炮台山出就好快入到維園

推 挨左幾個月 唔差在排個零鐘

[行小路

入同出同一個位

推呀
迫爆港島

P

一定要入維園報到計數，唔係人哋又唔計數

SOGO塞到仆街，四個鐘無乜點郁過

我都塞緊個到

好多人入SOGO食嘢

而家出來係咪仲係見唔到龍尾？

食完野出繼續入維園

無錯

Push

Yes.一定要入

入維園 入維園

排隊入維園

維園見！

留條路比人入維園

灣仔站定北角站出好

一定入維園

入維園唔撚該一係天后一係炮台山

塞到傻 見多人都調轉頭走唔好走啊香港人

今次非遊行
一定要入維園
否則50萬只計10萬

太多人現在才到銅鑼灣去維園，維園的人又向灣仔金鐘行。形成困局

皇室堡門口好多人入緊維園，就算塞多5個鐘我都要入到為止！

612 721 811

ppp

係Sogo塞左3個鐘都未入到

入同出都同一條路

入到今晚都要入
69 616我地冇等過咩

走時請不要鬆懈!確認安全先

Tui

又有散水撚？！

推呀咁撚樣都有分化post

Pish

唔好散水
塞入維園

銅鑼灣我都行左入維園，其實唔難

岩岩喺維園門口塞左兩個鐘
勁多人走返轉頭 我同朋友堅持入去
發現入面勁鬆動

所以一定要入維園呀

根本銅鑼灣SOGO對出多人到塞死哂 行都行唔到

民陣有冇嘗試分番開出入口

on9 入唔撚到

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

有個人拎喇叭叫人走

手足見到就係叫番人入維園

維園好疏 快啲入！經噴水池入！

暫時唔好係cwb出，係天后or炮台山入維園會快啲

今日盡量都要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

告士打道入唔入到

喺sogo塞左個幾鐘都仲未入到去.......

請問依家出去維園定金鐘？

樓主喺屋企睇live 睇唔到有幾塞喎

點樣入維園呀？sogo對出塞死哂企左三粒鐘，前面究竟塞緊乜？

去維園集會

去維園

先入維園集會

真係企到懷疑人生 塞緊咩野

一定要去維園集會

點解唔行？塞到腰痛

米撚走 快啲入

喂點入呀銅鑼灣 到到都有人塞爆曬

喺銅鑼灣而塞住入唔到維園嘅

可以行去舊大丸
喺天橋底有個叫「銅鑼灣花園」嘅公園仔
入到去係可以通入維園

有需要可以叫白車

大家企左係到三個鐘淨係郁左200米，又話維園唔夠人，咁都要比人入先得嫁

好多人自己開路遊行到中環。 😉

塞左喺ikea
陣間先入維園

頭先東角道塞左幾個鐘，最後行出告士打道行馬路先入到維園

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

唔好再塞死係Sogo
反方向行去世貿
穿番出去告士打道入維園！

岩

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

818
維園見

入左維園小路算唔算？

SOGO提早收工

天后站嗰邊入啦 銅鑼灣嗰邊算係半個出口

好人行金鐘道，夏殼道，
有幾架黑警巴經過去中西區方向，小心黑警宜家異常低調。

屌你
我就係正sogo出面叫人入維園

樓主喺屋企睇live見到好順喎

好似話出入口同一個

剛由維園走，北角入快好多。部分路段有封。

我喺sogo塞左兩個鐘，
中途有個女仔叫人唔洗再去維園，
話入面塞死晒，本身入咗去嘅人都出唔到嚟

最難搞都係我呢到塞到pk

不過而家靠左行到少少

北角炮台山天后都比較易去維園園
係銅鑼灣出發可行外圍繞去天后

塞唔塞 人流慢慢會搞得掂 最多咪等

但咪叫人唔好入

三點出發六點到 塞左幾耐都要入呀

入完再行

塞都要入

其實銅鑼灣既人要散左先 行去邊都好
要讓返條路俾維園既人出黎
銅鑼灣想入維園既搭去炮台山入又好
入希慎抖陣又好

維園冇人呀 快入

721
811

True
但啲人左穿右插

有人為左我地爆眼 甚至犧牲性命...
等多兩個鐘入一入維園都唔肯？

既然個集會叫流水式
宜家個個塞左仲邊忽流水
仲要大量人塞係地底
講真個個出曬地面霸曬港島仲洗理佢維園數人頭咩
真係要數既咪夜少少去返天后入

入維園

搵其他路入 都要入

夜少少入可以
但問題係有人叫人番屋企

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

直行直過喎
大部分人流曬出街啦

求下推下呢個post 我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
因為有好多人未去維園架

炮台山定天后

求下推下呢個post 我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
因為有好多人未去維園架

維園太少人喇

818

唔好怕淋果少少雨 因為好多時候塞左係因為個個開哂遮 條路行唔到呀

18:30

出同入維園喺紀利佐治街撞晒車
入維園請往怡和街電車路經糖街入
維園門口根本超鬆動

一定要入維園先再走

入左

Sogo入維園 塞左3粒鐘都未入到 宜家係ikea休息陣

等咗三個鐘入到維園

因果由國, 容港治己

真 岩岩都逼左好耐先入到 手足加油唔好放棄

入維園
一啲都唔難入

行完仲喺條街度嘅話,反維園呀 !天后入！維園而家完全唔塞，好多空位，未去嘅人快d幫手去！今日要過3,000,000啊！

行天橋入

但係sogo完全行唔到

樓上有人話唔難入喎

真心塞咗3個鐘都入唔到
見身邊勁多人已經開始暈要搵first aid

行邊個出口？

行邊條路

原來前面ikea 有出口
前面一路出 jam咗後面sogo行唔到

睇post講 要去翻世貿 過告士打道 再入維園

我都想知
塞到我都開始想作嘔
大家開始頂唔緊

天后入維園唔需要排隊呀！銅鑼灣既朋友搭地鐵去天后

利申：岩岩銅鑼灣塞左2個鐘，經sogo去地鐵，5mins行完

天后入

逼左4個鐘都入唔到

出面好多無入到....

我都聽到有人叫話咩唔駛入維園
所有喺維園隔離行過走咗嘅唔該全部同我搭車返天后再行過

屌 ikea出面勁空

終於入到

大家快d經sogo去世貿 好空行得好快！
！！！

重要

Sogo條路行過左街站條路係極空

唔好亂比人block路或者叫走

入維園
入維園
入維園